假使老細原來不像你預期 比狂插都要謙卑 來面對返工的心理

假使老細原來不像你預期
比狂插都要謙卑
來面對返工的心理
升識已經沒了期
終於被迫到絕地
全同事船P
不過無預你

有無手足一齊作埋佢呀

原本係乜歌？

假使世界原來不像你預期 小明唱

邊間教會

同事都極端自私
狂做到終於失智
你共我原來太多的OT
有邊間衰過我公司

錫安

首歌都無人識 梗係無人入黎...........

冇聲冇畫面